Напишете програма, която въвежда от клавиатурата низ, в който се съдържат думи и цифри и извежда броя на цифрите в низа.

## Вход
На един ред се въвежда символният низ.

## Изход
Извежда се броя на цифрите в низа.

## Ограничения
* ``1`` <= ``дължина на низ`` < ``50``
* низът може да съдържа интервали

## Пример

### Вход: 
```
iam 3 iabulki i 2 banana
```
### Изход: 
```
2
```

### Вход: 
```
obicham 32 choveka i 52 jivotni
```
### Изход: 
```
4
```
